覺得絕望無力前行既你，入一黎送首歌比你

希望你可以加油！記住你並唔係孤單一個！
人生只可以活一次！唔好放棄！
握緊拳頭！香港人！鍥而不捨！抗爭到底！

歌詞意思: